* DAT_Model
** HISTORIQUE DU DOCUMENTue
** DIFFUSION
** VALIDATION
* PREAMBULE
** Lexique
** Signalétique
* ARCHITECTURE TECHNIQUE GENERALE
** Schéma global d’architecture	5
** Plateforme technique	6
** Flux	7
* BATCHS / INTERFACES	7
** Traitement 1	7
** Description	7
** Fréquence et mode d’exécution	7
** Description des entrées et des sorties	7
** Description du processus de « logs » des traitements	7
** Description du processus de gestion d’erreur	7
* Traitement N	7
** DESCRIPTION DES DONNEES	7
*** Modèle conceptuel (Préciser la Version)	7
*** Modèle logique (Préciser la Version)	8
*** Modèle physique (Préciser la Version)	8
* DESCRIPTION DU CODE	8
** Historique de la solution	8
** Architecture du code (Préciser la Version)	8
5.3	Mécanismes d’identification et d’authentification	8
5.4	Mécanismes d’accreditation	8
5.5	Gestion des différentes langues	9
5.6	Description du processus de « logs » Applicatif	9
5.7	Description du processus de gestion  D’ERREUR	9
5.8	Gestion des accès concurrents	9
5.9	Sécurité	9
5.10	Autres éléments techniques	9
6.	PLATEFORMES MATERIELLES	9
6.1	Environnement preconisé	9
6.2	Spécificités relatives aux performances	9
7.	Annexe : Normes et Standards de Réalisation	10


